[絲打入]男朋友成日放飛機

本身約好左見面
但佢會因為各式各樣既理由而改期
同事話慶功、大同想reu、親戚要食飯
其實改期係無問題
反正街幾時都有得行
但放得太多次
搞到我宜家已經唔相信佢講既野
開始覺得如期比人放飛機
不如一開始決定自己一個去做
究竟可以點算

習慣就好了
你唔好理佢
男人好犯賤
遲啲會搵翻你

打完飛機咪放飛機

次次同自己講唔好理佢
但最後都會心軟主動搵返佢
反而佢好似無左件事咁

佢唔係呢類人

帽事既

佢都唔緊妳

肯定唔係帽
佢除左呢樣野之外都好錫我對我好好

佢可能唔多想理你bor

佢話我係好重要
我係咪應該體諒佢

咁佢都唔想放我飛機既
真係有其他野做
但耐左真係會失望

好過成日打飛機

每一個受害者響出事前 都會覺得自己係例外

我都驚
但佢成日都會話我好重要好緊張我

佢真係你男朋友

佢身邊都無乜女性朋友

你確定左你係佢女朋友先算啦

除左呢樣佢真係對我好好

可能其實佢先係人哋嘅女朋友

唔好嚇我 我都驚

放飛機定改期，有無問過你？

對你點好先

改期同放飛機有分別咩
嘈過幾次呢排會開始問
但佢問完我又唔通唔比佢去咩

佢都唔care您

其他野好遷就我
我發脾氣就算佢自己唔開心都會氹返我

男的也好，不會懷孕

呢個唔係重點

唔緊要 你可以揾我

你個名
好愛我男朋友
所以先想知有咩解決辦法

得把口講有咩用，行動同時間係最好嘅證明

咁佢其他方面係對我好好

你依啲無腦既女仔對佢黎講就最好呃

佢唔會呃我

你咪繼續唔信囉
到你知道真相就知咩事

如果唔關帽事呢
有咩解決方法

OK

個重點就係，在佢眼中，每件事情都有個priority
而你個priority就比嗰啲幾個月見一次既大同更低。

唔好理佢唔好約佢, 佢約你你放返佢飛機, 等佢自己感受下, 如果佢冇所謂即係你根本唔重要。

佢好放心比部電話我睇
除左工作上唔會同其他女仔有咩聯絡

我都覺得係
但大同又真係好難得先夠人可以reu
而我就日日都得閒

Me too

係男朋友都咁㗎啦
不過你可以try try好好同佢講下

我明白比人放飛機既失望
唔忍心咁樣對佢

朋友都唔會放飛機啦
更何況男女朋友

垃圾

呢句真

起碼我可以放心唔駛估佢手機有咩
同佢講過
佢宜家改期前會問我得唔得
但我又點敢話唔好

有無方法可以調節下心情

睇錯男朋友成日打飛機

可能佢覺得做女朋友要更加體諒佢
我知佢唔想架

唔關你得唔得閒事
係約左就係約左 係死人冧樓呢啲急事就話姐

btw，唔好將自己整個世界投入別人身上
得閒既，買本書睇，學樣新野，出去shopping，分散下注意力，咁樣會開心d

唔準咁話佢

我都覺得我將愛情擺得太重要
多謝你啊我會搵下有咩野可以學下

點解樓主咁似我

我寧願佢成日打飛機

你確定你真係有男朋友

on9

有第2個就會咁

p.s.介紹你聽西野加奈d歌

佢其他野對我好好
行街會拖實我

唔會有第二個
好等我去youtube聽下
有咩好介紹

朋友好難得先約到出黎見到面
我就幾日見一次點同

要求同你扑野個陣咪好 唔需要你咪放你飛機

我都覺得自己無乜存在既價值
點先可以令佢需要我

好難由其你係比人食住

點先可以令佢著緊我

有幾重視你呀

飛左佢
搵過個新既
新既就會著緊你

唔係
佢會介紹佢既朋友比我認識

我之前都試過
又係有段時間成日比男朋友放飛機
本身都會哭鬧下
但之後覺得再咁樣都改變唔到，又攰
所以逼自己唔好諗咁多

其他野真係感受到佢關心我為我好

但我好愛佢

關我地咩事

唔夠重視你
一係忍 一係分
睇死你都唔會走

咁你繼續死頂

我都覺得嘈完幾日後又打回原形
但只要自己一個既時候就會瘋狂諗
就算睇劇都分散唔到注意力

對唔住
唔敢同身邊既朋友講
驚佢地對我男朋友印象唔好 又要擔心我
所以只好上黎問

我個ex就係咁 成日就佢班兄弟 好似班兄弟同佢拍拖咁

講過分手但一見佢喊我就心軟道歉
點解我咁無用

佢好似同班兄弟一齊放鬆d
佢工作有咩困難同我講我又聽唔明
唔開心我又唔係好識安慰人
淨係識講唔好唔開心同幫佢按下摩
究竟點先可以令佢需要我多d

大時大節會唔會放？

我都唔識 喺佢唔開心你陪住佢就夠啦

唔會

咁係咪見親都扑野

好似比佢同兄弟吹下水打下機有用d
我咩都幫唔到手咁

我男朋友之前都係出到嚟先話夜晚要同屋企人食飯
屌左佢一鑊之後就冇再試過咁

唔係
正常行街睇戲食野都有

佢正常都要返屋企食飯
陪我買完外賣會送到我返屋企
但放飛機呢樣野嘈過幾次都係咁

但係我真係好愛我男朋友

拍拖初期佢成日放飛機
有次我放工約咗佢 去到約好個地方佢先話係屋企 啱啱訓醒 不如約下次
其實已經唔只一次係咁 我都忍咗好耐
之後我就剷上佢屋企同佢講清楚 講講下我嬲到喊
講清楚之後佢都有好轉嘅 由放飛機變到遲少少到

我都係 好痛苦但唔捨得放手

我男朋友最近入左u都係咁

依家啲女仔真喺有咁天真咁傻？

俾部電話你睇有幾閒啫，人地另一部電話無開機啫！

你想象得佢再好都無用，唔甘心咪請私家偵探跟佢一次囉，
咁多人俾咗建議你，你根本聽唔入耳，仲幫佢搵藉口，抵你俾人食住，到時喊都無眼淚！

最唔鐘意你e啲女仔，無情趣得嚟，一味以為自己奉獻奉獻奉獻就ok，男人唔會當你一回事，你鐘意走就走，要留就要受！

唔係講笑，我同你嘅情況係一撚樣
佢成日問我夠唔夠錢冼
就算佢有嘢做好趕都送我返屋企先
我話唔舒服佢即刻比藥我食等等⋯⋯
諗多啲呢啲會順返啲

我男朋友會預早同我講要改期
可能幾個鐘或者一兩日都會
其實咁算唔算放飛機
但我係想佢出現 遲到都好啊 起碼可以等

我已經認定佢嫁啦
初戀

無事喎
我都試過
忍咗兩年 發佢脾氣 嘈分手
之後佢就悔改 對我好好

入u係大考驗
希望大家感情都可以順順利利

已有心理準備
屌佢老母

佢會主動報告行蹤比我聽
返到屋企都會同我講
我都知一味奉獻係無用
但我唔知除左奉獻可以點樣令到佢開心
巴打可唔可以指教下

放完飛機話佢兩句佢係會發翻你脾氣轉頭架
好撚神奇架

多謝你
其實佢對我好好但成日記住佢放我飛機好唔開心
我會諗多d開心野

我都係初戀
但可能因為咁所以唔識拍拖
希望絲打你幸福快樂

因咩事分手
絲打會遇到更好既人

佢又唔會發翻我脾氣既
但佢會講句對唔住就當無左件事

唔好咁灰
比少少時間佢適應

其實你係第三者

講笑

呢方面我相信佢

幾時之前改期先

早幾個鐘到幾日都會

就難在其實相方各有各寄望怎麼辦

相愛很難

佢會擺合照係銀包 係ig

我覺得佢淡左

我都驚
有無辦法可以改善下

好愛男朋友

幾個鏡就真係過分左啲 證明你唔係一個重要既人 隨時都可以放你飛機

咁佢有真係有其他事要做

唔一定係佢有啲咩要收埋收埋既
可能因為一齊耐左
覺得你點都會體諒佢/就佢姐
好好傾下啦

多謝媽打
但好驚佢嫌我煩少少事嘈咁多次

首先, 朋友放飛機一兩次可原諒, 放多幾次你都唔妥佢啦
而家男朋友狂放你飛機, 你就因為愛佢幫佢諗埋佢點好點好, 黎呃自己舒服D
你自己諗清楚啦
男人從一D行為睇得出佢點睇你地呢段關係架啦
什麼TUM你, 講SWEET野, 係人都識架啦, 返工大把世界仔係唔係都對人好TIM
佢地唔洗付出, 齋9UP已經TUM得人好開心